入到大學學識咗一樣嘢

就係人地flirt你
唔代表佢中意你呀

有冇男/女朋友 甚至唔中意你
都可以周街flirt人架

利申 啱啱墜入咗情網 求屌醒

邊個敢flirt我
我就好似哥布林咁女女女撚左佢

真心毒撚就冇女

入到U同中學太大分別喇..以前真係有好感 想追先會flirt架嘛

我墮入情網

騙徒手法 層出不窮

其實女仔係咪比人flirt下都好易心動
10個有9個po話比人flirt比人玩都係絲

屌醒你